Fox News 繼續屌WHO

Tucker 逐句逐樣binc

佢地係咪唔知譚生之前份工做既野有幾反人道?

推

但Fox 廢老睇